周杰倫vs五月天 等你下課vs什麼歌

兩個都好鍾意 兩首都好好聽

周董
五月天

等你下課
什麼歌

兩首都好正路地一聽就知佢哋啲歌

杰倫

屌你老味樓主係咪弱智

up 什麼歌好好聽 loop咗成日

個投票相反嘅屌你老味

專登option掉轉㗎喎 結果冇相反呀

我們曾夏啦啦啦的唱過
那一首噗通通通的心動